新華社：貿戰不願打！不怕打！必要時不得不打！（2019-05-08）

對於美方突然宣布提高對中國商品的關稅，新華社周二（7日）發表評論，形容華府此舉動「令人遺憾、不得人心」。

時評又提到，對於中美貿易戰，中國一直都是不願打、不怕打、必要時不得不打。一年多交鋒，中方對中美經貿問題的長期性、複雜性、艱巨性認識更加深刻，始終堅持底線思維，做好兩手準備：堅決捍衞國家核心利益和人民根本利益，在原則問題上絕不妥協。

評論續稱中方的立場和態度一貫而明確，即合作始終是中美最好的選擇，磋商才是解決問題的正確路徑，當務之急美方應和中方共同努力、相向而行，爭取在相互尊重基礎上盡早達成互利共贏的經貿協議。

2019-05-08 14:30

中国：你打左我一巴 我又摑左自己一下 打和啦好嗎
Super

請美方不要拿石頭砸自己的腳

其實美國砸左咁多次，隻腳都應該救唔翻㗎啦

小打小贏, 中打中贏, 大打大贏

沉大屍早排仲講緊話係美國想簽多d
中國可以吊高黎賣

口交完之後就會簽割柒條約
支國咁多年既歴史就係